有冇人試過貼保護貼去擋風玻璃？

有冇用？

貼黎做咩？防花？

90年代D車頭cum鐘意裝擾蚊器用氣流擋石仔，之後可能警察捉得多就好小見到了